黃子華呢單野 大家真係死都唔好買黃牛

你再買黃牛，其實即係俾錢贊助佢地呢班唔係為左睇Show既人同你爭飛。

一定死都唔想買黃牛，貴一蚊都唔好要。

蝕死班仆街！

小弟由朝早09：59案到岩岩一張都搶唔到，得返D輪椅位，講表達既係：做香港人真係慘到仆街，想同屋企人有少少娛樂都要爭親懵，就係我地香港人平時助長呢d歪風。

一張黃牛炒到幾千蚊一張，我地買唔起咩？錯！絕對有錢買。值唔值？如果閣下堅係子華fans，呢個show對你地一定好大意義，一張飛可能係無價。

然而，班黃牛佬就係睇準你地呢個心理，假如你地仲本末倒置咁去幫趁佢地，下一場張學友最後世紀演唱會？周杰倫...? 有咩後果？子華15萬張飛都搞成咁，大家醒下啦！

除非有人去唔成轉讓啦，記得一張黃牛都唔好買，貴一蚊都唔好諗。

+200 入左二十張
諗住+500 放

同香港人講團結骨氣嘥氣

炒樓
炒公仔
炒車
炒限量品
炒鞋
炒運動場
炒iPhone
炒之不盡

其實每樣野都有公開平台比人買
大家都係由零開始 公平

不多說

係，我冇諗過可以令到全香港人冇人買黃牛。

但係假如可以影響到坐係電腦前，玩緊手機既你，連登仔女又好，CDrom又好，少一個人買黃牛，就係對黃牛黨多一分打擊，咁我就係成功。

少左人爭
成功用平啲既價搶黃牛飛？

香港人，唉

d鞋炒到咁貴都買就知 冇可能

一於蝕死班仆街。。。

一張都唔買，佢地就收皮

點解炒得越貴 越買
因為炒貴左 d人買唔起
而我有你冇 代表我有錢過你
就好似nmd Jordan iPhonex
貴幾千都買 就係咁

根本就唔係呢樣野，冇人買有人賣？

推

買黃牛者：少咗人爭可以平啲買

咁樣長久下去會少D黃牛

都見到啲好人原價放

可惜都有人屌

支持